iPhone 8 64GB 有保 放到幾錢

如題 買早咗

1000

5蚊，不能再多了

睇幾多gb 64應該1500到

仲要唔係賣比收機佬

$1000俾盡，64g當新手用好快爆唔夠用，老用家更加唔會用，二手係呢啲價

真心800收
有意PM

返大陸放 好似 唔止tim

2千了..華強北

7plus 同問 另外點解唔去apple 回收？

放出去會高過回收價

se2 出咗唔值錢㗎啦

最高1500

放上ebay有2千掛

反而真SE仲放到千零蚊

真咩？！

唔怕d 資料外流？🤣

另外本身部機有d 立行

早排屎忽痕上eBay 睇大約700-1400左右

一出用到依家，仲有成30gb

800

7仔32g用二年都未爆

求其打iphone8回收已經有答案

我出$7000

求下你賣比我